b75mx 支援e3 1230v2 嗎？

借ac 一問
本身用緊foxconn b75mx + i3 3220 + rx470 + 16gb ddr3 1600 + win 10 pro 64
如果換粒e3 1230v2 , 會唔會有問題，唔想換底板，無錢買新windows 10

我地話俾你聽ok就得

B75底板咁舊, 本身都隨時打柴

同埋邊個同你講換板就一定要買過個Win10?

我個windows10 係windows 7 免費update. oem 版，唔係話跟底㗎咩？

KMS free

e3 1230 我以為講梗五年前

你最好睇下廠機底版BIOS有無得update

官網無話support xeon cpu